其實仲有咩可以升

今日美元又升左好多，5G概念股交易又唔多，人地專心可以打貿易戰，仲有咩條件升

成交越來越少，港交所升咩？

貿易戰其實雷聲大雨點小
大陸都唔見得有咩影響
市場消化同調整之後升返好正常

五毛概念股

貿易戰似又會話中美約左邊個時間談判，再談判唔成無限loop

點消化，越來越多越消息，越來越多廠走，美圓又升，華為又無得番身，5G人地又話用nokia

消息有幾成真冇人知
呢邊吹支爆失業潮撤廠
嗰邊吹沙漠種大豆華為新os
兩邊真相係點冇人知
我睇維持現狀可能性最大
中國唔會有得贏
但美國都打唔爆中國
就好似股市咁跌少少，之後都會recover

......

仙

想總結得失，有咩自己無留意到，睇番06年到而家，美股同香港一向都係相反的